嬲撚左啦

咪嬲我啦

樓豬今日食藥未

你又知?

靜靜地

鋼煉

因為雖然但是所以

公園食啦

自爆

我有艾路加夠了

又?
老母呢

唔知你打咩

我都好撚想落去食
老母又瞓下醒下 陣間俾佢周到我出門口仲得了嘅
屌 聽日仲要返學 返佢老母咩

無限許願機

你的老母很性感

屌你老母
仲諗咩日本人

唔撚走啦
已經出哂warning letter
唔夠attendance

真
對波好大

唔開聲

下一個姐

好撚型

or

唔讀書撚有人養我咩
上有老下有幼呀
醫生話唔撚建議我停學 叫我一定要面對現實 我真係屌佢老母

把聲俾人話難聽
冇咩必要都唔會錄

下一站幸福

圖or老母啊

笑

不廢

無人養我呀
老豆老母就講明我要做垃圾就自己做 唔好搞到佢地

你把聲好得意

沖完食

好耐冇玩
披?

講到聽過咁 我老牛聲來

dinner , coffee or....

你都無自我放棄

你個樣都好得意

食藥先 乖

講到見過咁 我柒頭來

又唔係仆街嘅
想我行返出嚟啫 不過好撚難 啲fd又唔多想聽我up

謙到+01

沒有

黎完m未

係咩
coffee 同 tea 唔係一樣咩

皮膚又好

唔好放棄好唔好

下 爛面狗 我肯定你認錯人喇清

唔好笑佢啦

勁
大波左

放棄咗啦
咪繼續唔返學 繼續醉生夢死 煙chur煙 酒chur酒

排毒

野都食唔撚落 老母又日日屌鳩我唔食飯
涼都無力沖 又屌鳩我

個emoji做乜鳩

打j第邊啦

慘

打左
打埋右

ok

u abc

又要打j

認錯人

我寧願自慰 也不屌牛肺~ 臭閪!

唔關我事

555

佢咪繼續日日屌我係垃圾囉
我係廢架喇 無佢地咁堅強呀嘛
我抗壓能力低呀嘛

咁算唔算第三次扭計

今日心跳好撚快
唔撚想食野
以前40kg都無而家食藥食到暴肥

屌
好好聽首歌

祝個啲玩鳩人感情嘅仆街冚家鏟落地獄

yes

起身屌閪啦

佢地日日都鬧我無用 話唔明點解我咁幸福都會唔開心
老豆成日話佢做咗幾廿年人都無怨言 我就喺到怨天怨地

點解可以咁撚殘忍 到我瞓哂身佢就同我講佢一早抽身對我無哂feel

係沖涼洗頭刷牙洗面都完全無力做
淨想攤喺到
我以前好撚瘦 自從食咗藥就肥

我冇追post....
點識的

學校識 以前係最好嘅朋友嚟

我最瘦42kg

gay 故?

咪臭係
日鳩日叫我樂觀啲 叫我返學 叫我出門口
我屌 我一出門口就手震腳震 都仲要逼我面對呢個世界

38

一男一女

依家呢

屌過未

你食咗幾耐
我2年
而家返學都係為咗attendance

46

肯沖涼未

未啦緊係

肥喺邊

咁又慘左d...

肥咗8kg呀師兄

好ya
in 艾路加 we trust

咁都好笑
瞓醒又要過日子 返學做狗
逼自己食野

8kg 睇落都唔太大分別

我寧願有屌過

要點叫

浮浮沉沉囉 俾人掟埋入醫院

啲褲緊哂 之前有fd話我肚腩大到似有咗

佢處?

許得未

老豆老母要我拎張畢業證書返嚟 拎囉
要我考dse 考囉
最緊要我未撚死

有肚腩唔好咩

係

啊.....千里傳音緊

好撚柒 肥騰騰成隻發脹豬

我遲早都俾人捉返入去

拎左個處你負唔負責先

load緊

我女佢男喎

46 肥得去邊

....

自過啦 咪屌鳩我廢同懦弱 小小野就要生要死
咁我而家咪做佢想我做嘅野

我喺井底

好柒肥 瘦過就明

佢唔肯同我做朋友

我依家45

點解呢
咁你地有冇一齊過

唔係 不知幾撚梳乎 遠離塵世
前提係啲姑娘要好

無
Wrong timing

做朋友唔好咩

唔開心
我本身想今年停學 但老豆狂鬧我 話我唔堅持多最後半年
日子都係要過架啦 唯有希望自己死快啲
反正跳樓定吊頸定燒炭盞令層樓跌價

聲音唔到地下喎

想點叫呢

On9 佢唔俾你出院你就大鑊

問佢 佢話隨緣

你表白?

佢表完到我表

最撚梳乎就係瞓瞓下死
我老豆成日話我唔撚愛錫自己條命
都唔知生存為乜
講撚咗好多次俾佢聽 我真係病咗
就話我偏執搞到自己咁

好孤獨

佢表先但又唔同你繼續？

香港幾時合法化安樂死
真係唔知自己on99喺到做乜 又唔係叻
將來讀完書咪只係做財團啲狗
樓又買唔起
又要養哂全家

去沖涼

但係啲院友好撚柒煩
個時我日日同佢地嘈交

要俾幾萬蚊

係 佢話無哂feel只係講錯野

錢jer
可以儲

咁段關係維持咗幾耐

Fd咗差唔多一年
表白係呢個月嘅事

七萬蚊
你用呢筆錢去個旅行仲好

你沖幾耐
我上咗床 好快瞓著

老豆成日叫我要捱
佢個年代就話捱到出頭天
我呢個年代呢
行行都萎縮緊 又多大陸人競爭 出嚟食屎呀？

客死他鄉

咁點解你會睇到咁重
你a0?

屌佢老母日日喺到嘈嘈嘈 嘈撚住我瞓覺 我咪屌鳩佢

咪係
要咁長命託呀

電光石火

No
佢a0

凍

我都沖涼先

係
去一次歐洲

？

木

咁你做咩要生要死咁
定我要追post

食女就有意義

等老豆老母死 我就死埋一份

我好重視佢

咁你都仲有幾十年命

你大把

做唔返朋友㗎

冇女
你先大把
潛水咁耐食唔少

我鬼有潛
一直都喺度

早排

幾時
我覺得我無咩潛過

唔知 有排冇見你

我d po透明

佢話要時間

你同佢講
我=時間

佢唔鐘意我 講咩都無用
一大壓力又想飲酒

試下一想食就咬下香口膠

小器過狗

咁想食煙呢
煙係衰陣味 如果食完無味 我一定食撚到生cancer死

女人都係小器狗

咁貴

反正都無地方洗錢
又無拖拍
又唔出街

買game

唔打機
淨去機鋪

入世是否必先要埋葬感性

洗落我度
助養山區兒童
快

淚腺早已盡被割清

俾晒副身家我

你助養我先
今個月都猛猛緊

我再也不會傷心

銀行得返幾廿蚊

諗起佢地個傷心樣就不忍

殺你，payme?

仲買煙
收皮啦
善變到

你pay俾我等我禁$100出嚟

如無事再覺吸引

所以要慳啲洗

想吠你，ok？

我只係想要個保姆
要我愛人？不了

幾時地震

42-40

payme咪可以過細數囉

慳啲洗落我度is ok

淨係我付出我ok啊
你ok?

唔撚pay啦 留返啲錢俾我買下包食都好

受傷咁多次仲要受？正傻鳩

你養我

受傷咁多次仲怕傷？正垃圾

唔撚會痛嘅？
奉上一顆心非因我太笨

我想等你話不忍

❤️

ヾ(♥ó㉨ò)ﾉ♡

佢話佢就係咁絕情 叫我死心

封閉咗自己 如果再遇到鐘意嘅人就好

遇到我了

對上一個分手原因係因為要照顧我好攰 成日都擔心我隨時發癲

幸與不幸只是觀點與角度的問題

不幸也可以是種幸

氹我氹到好攰
希望佢下次遇到個正常人
我就唔好累人累物 早死早著

你很辛苦嗎？

後悔哂佢時間 佢值得更好

寶貝

我最大愛就係分手 還佢自由
最撚自私當然係佢無條件咁對我好
但佢都係人嚟架

你沖左涼未

一齊落去只會兩邊都辛苦
單身都係一個人過
最多無助個人照顧我
咩都要自己做返

但我要自己做野時只會逃避
慣咗有佢

無，有個人俾你發脾氣

逃避嚟講我世界第一
唔想做功課就唔返學
唔想執野就日日鎖房門唔俾佢地入房
唔想返屋企就瞓街

但只係個loop

睡了晚安靜

屌，我覆唔覆都無人care架啦
我只係佢地嘅陪襯
佢地有咩冬瓜豆腐 成村人圍住佢地轉
我呢啲？未死就咪撚出聲

有時真係好撚sad
我只係佢地嘅攝影師
飯腳
攝時間用
佢地出街唔叫埋我就得
我同人出親街都要叫哂冚世界

咪撚臭系 少少野就嬲鳩我
有邊次佢地抽我水笑鳩我我會嬲？
我話返佢地又唔撚得 成日食食下野黑哂面早走 唔知做乜柒

久而久之乜都唔撚講
自己吞咗佢就算
難得有個共同朋友（異性）同我好啱傾
又話我收兵 叫我唔好再搵人傾
做乜撚野而家 人地話對我有野咩
係咪連我個少少朋友都要剝奪埋
佢地又唔撚會聽我講野
淨得呢個異性朋友肯聽我講

我嬲又係我小器

我諗我呢個朋友應該唔係想屌西 人地單純對我好
女人真係好撚麻煩
有咩野上嚟講 網上世界anonymous
只有家人唔會走

我真心當人fd 人地可能唔係
我都係想搵個地方俾我講下野

你瞓啦？早啲瞓啦
差唔多 聽完歌就瞓

我都食咗藥但唔想瞓

抗抑鬱血清+鎮靜劑+安眠藥
一瞓就醒唔撚到

我食到啲藥亂撚哂龍
不過咁又點
就算我點作賤自己 佢都唔會心痛

係
佢鬧我幼稚 加重佢負擔
心好痛
我都唔知自己幾時正常幾時亂龍

佢唔愛我咪算 點解仲要鬧我
佢當我咩都得 唔好當我陌生人啊

食完啦今日

我地影分身嚟架？
佢變咗 我鐘意嘅係以前嘅佢
真正的人和事，往往不及心想的那樣好
起身繼續過日子

一樣

臭雞

點

咁好 仲有得見

你哋之間做過啲咩令你咁難放手

咁都冇經歷過啲咩

想加入

因為由朋友開始識？

加入啲咩

對話

有無人做我朋友

Me

你真係好人

因為我都無朋友

咁做朋友唔係keep 耐啲咩

做咩咁慘

無人keep你

我得妹妹

收皮啦中二病

愛你

得我識欣賞你

屌，我是廢紙我是廢柴
而家無人理我地架喇
佢地叫我垃圾呀

醒你個頭
中學雞返學呀

哥哥

有

依家啲中學雞可以上網咁好

我做開廢紙

很抱歉

我出年29歲

唔想上堂

一係就唔威 一威就要龍咁威
都係唔威好啲

樓上鑽緊屌

派落你塊面

18歲 pmed

我最撚憎鑽野

我巨龍威就夠

自爆蟻 會長

叫叔叔未

得物無所月手

會燥

Uncle

有無e cup先

我輕熟女

肥仔一跌落渠

前面有個傻西老師

叫雞咪得

A

買飛機杯喇

就連部單車都失去

乖 過黎比叔叔抱下

啱我

好正 乜00後都識？

樓主比人捉左做肉便器

得你無

太遠

又話你嚟

屌你老閪

勁 有女都要飛機杯

心的距離

都識啲嘅

對波大過你 點睇

佢好撚煩 日日9up

有埋你做肉便器

大哥哥

世上最遠的距離

You？

重睇

我粗點

史萊姆冇心機睇 悶

不了

咪臭係
垃圾學校老屎忽坐住個腦

Kg

做mock唔係問題
俾時間溫書先得架
日日留補課

而家前面條友就係

電話禁極刀
我返工喇

And u ?

我咪講緊我

完全同意
講啲阿媽係女人嘅野由3點講到6點

好肚餓好想快啲放飯

我又唔係住好近 來來回回都浪費哂時間
唉

等緊 1230

我學校真係食屎大

瞓自修室？

今朝食得少

不了，我屋企住大西北 返九龍

好撚餓口竹

最後食左咩

ᵔᴥᵔ

茶記
今日啲可樂好難飲

飲白色個隻喇
食左一餐咋?

朝早食咗早餐 同晏晝茶記 無了

今日見點啊

唔好依賴藥物啊

唔食藥真係連正常做野都有困難

咁有冇咩興趣咁

睇咩書多

感覺點

bb on9

想屌樓主老母

哦